\phantomsection \label{subsubsec:R602}
\addcontentsline{toc}{subsubsection}{R602}

% Le tableau complet présentant une ressource

\setlength{\tabcolsep}{0.125cm} % Marge des colonnes
\setlength{\extrarowheight}{2pt} % Marge des lignes

\arrayrulecolor{ressourceC}

% 1er tableau : Nom/Code/Heures
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline % 1ère ligne : code & titre
	\cellcolor{ressourceC} \textcolor{compCAp!20!white}{\bfseries \hypertarget{R602}{R6.02}}
    & \cellcolor{ressourceC} \textcolor{compCAp!20!white}{\bfseries Expression-Culture-Communication professionnelles~: Communiquer en tant que futur cadre intermédiaire } % R602 :
\\
\end{tabular}

\begin{tabular}[t]{|G|}
\hline % 2ème ligne : url
	\url{https://docs.google.com/document/d/1hz7I3eCFeRpZAhNS5z2GYMRWOcFBNEuPI2Bt2anqW5k/edit?usp=sharing}
\\
\end{tabular}

\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline % 2ème ligne : semestre
	\textcolor{ressourceC}{\bfseries Cursus}
	& BUT3 > S6 \\
\hline % 3ème ligne : Heures
% \hline
%    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Heures (fiche)}
%    &
%    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Formation encadrée préconisée par l'ACD-RT} : \textbf{11h}, dont 0h CM, 7h TD et 4h TP \\
% \hline
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Heures }
    &
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Formation encadrée publiée au PN} : \textbf{11h}, dont 7h CM/TD et 4h TP \\
\cline{2-2}
    &
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Formation encadrée préconisée par l'ACD-RT} : \textbf{15h}, dont 9h CM/TD et 6h TP \\
\hline
\hline % 4ème ligne : Parcours
	\textcolor{ressourceC}{\bfseries Parcours}
	& Tronc commun \\
\hline
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Coefficients}
	& \textcolor{compCA}{RT1}~:~coeff.~\textbf{9}\hspace*{0.5cm}\textcolor{compCB}{RT2}~:~coeff.~\textbf{4}\hspace*{0.5cm}\textcolor{compCC}{RT3}~:~coeff.~\textbf{9} \\
\hline
\end{tabular}

% Description
\begin{tabular}{|G|}
	\hline
	\textcolor{ressourceC}{\bfseries Description} \\
	\hline
    {\bfseries Contexte et ancrage professionnel}

Le diplômé du BUT R\&T peut rapidement être amené à occuper des
fonctions de cadre intermédiaire, dont la présente ressource explore
quelques axes et outils.

\vspace{0.2cm}
{\bfseries Contenus}

\begin{itemize}
\item
  Consolider son expression formelle, remédiation (Projet Voltaire,
  Ecri+, \ldots) ;
\item
  S'initier à l'activité de manager ;
\item
  Savoir négocier par exemple dans le cadre de choix de matériel ou d'un
  budget ;
\item
  Gérer des conflits ;
\item
  Conduire le changement ;
\item
  Décrypter les jeux de pouvoir.
\end{itemize}
Dans le cadre de l'animation de réunions, il doit pouvoir :
\begin{itemize}
\item
  réaliser un schéma clair, contextuel, parlant ;
\item
  rédiger et énoncer une minute de lancement performante (pitch) ;
\item
  rédiger et énoncer la minute de clôture pertinente.
\end{itemize}
En parallèle de ces éléments, il travaille également sur son insertion
professionnelle ou sa poursuite d'études en :
\begin{itemize}
\item
  exploitant les réseaux sociaux professionnels (LinkedIn, \ldots) et
  les relations professionnelles qu'il
  a pu tisser lors de son stage ;
\item
  développant l'entrepreneuriat et l'intrapreneuriat.
\end{itemize}
Ces contenus peuvent être complétés par des travaux autour des attendus
de fin de formation (rapport écrit, soutenance orale, \ldots). \\
\hline
\end{tabular}

% Exemple de mise en oeuvre


% 2ème tableau : Compétences et apprentissages critiques
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \begin{tabular}[t]{@{}P@{}}
        \bfseries \textcolor{ressourceC}{Compétences /} \tabularnewline
        \bfseries \textcolor{ressourceC}{Apprentissages} \tabularnewline
        \bfseries \textcolor{ressourceC}{critiques}
    \end{tabular}
    &
    \begin{tabular}[t]{@{}T@{}}
\textcolor{compCA}{RT1} Administrer les réseaux et l'Internet
\tabularnewline
\textcolor{compCA}{$\bullet$ AC31.02} \textit{Réaliser la documentation technique de ce projet}
\tabularnewline
\textcolor{compCA}{$\bullet$ AC31.04} \textit{Défendre/argumenter un projet}
\tabularnewline
\textcolor{compCA}{$\bullet$ AC31.05} \textit{Communiquer avec les acteurs du projet}
\tabularnewline
\textcolor{compCB}{RT2} Connecter les entreprises et les usagers
\tabularnewline
\textcolor{compCB}{$\bullet$ AC32.05} \textit{Collaborer en mode projet en français et en anglais}
\tabularnewline
\textcolor{compCC}{RT3} Créer des outils et des applications informatiques pour les R\&T
\tabularnewline
\textcolor{compCC}{$\bullet$ AC33.02} \textit{Mettre en place un environnement de travail collaboratif informatique}
\tabularnewline
\textcolor{compCC}{$\bullet$ AC33.03} \textit{Participer à la formation des utilisateurs}
\tabularnewline
\textcolor{compCC}{$\bullet$ AC33.05} \textit{S'informer sur les évolutions et les nouveautés technologiques}
\tabularnewline
\end{tabular}
 \\
\hline
    
\end{tabular}
% \ifcsdef{Rcoeff\CODE A}{coef. {\csname Rcoeff\CODE A\endcsname}}{}

% SAE
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries SAÉ concernées }
    &
    \begin{tabular}[t]{@{}T@{}}
\hyperlink{SAE671}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.PORTFOLIO}} Portfolio
\tabularnewline
\hyperlink{SAE641}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.IOM.01}} Mettre en place un réseau IoT répondant à un cahier des charges
\tabularnewline
\hyperlink{SAE642}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.IOM.STAGE}} Stage IOM
\tabularnewline
\hyperlink{SAE621}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.Cyber.01}} Réagir face à une cyber-attaque
\tabularnewline
\hyperlink{SAE622}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.Cyber.STAGE}} Stage Cyber
\tabularnewline
\hyperlink{SAE661}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.ROM.01}} Réaliser une veille technologique
\tabularnewline
\hyperlink{SAE662}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.ROM.STAGE}} Stage ROM
\tabularnewline
\hyperlink{SAE631}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.DevCloud.01}} Gérer le pipeline d'une application orientée Cloud
\tabularnewline
\hyperlink{SAE632}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.DevCloud.STAGE}} Stage DevCloud
\tabularnewline
\hyperlink{SAE651}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.PilPro.01}} Piloter des projets techniques complexes R\&T
\tabularnewline
\hyperlink{SAE652}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.PilPro.STAGE}} Stage PilPro
\tabularnewline
\end{tabular} %\listeSAE{\CODE}
    \\
\hline
\end{tabular}

% Pré-requis
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Prérequis}
    &
    \begin{tabular}[t]{@{}T@{}}
\hyperlink{R506}{\textcolor{ressourceC}{R5.06}} Expression-Culture-Communication professionnelle : S'insérer dans une organisation
\tabularnewline
\end{tabular} %\listePrerequis{\CODE}
    \\
\hline
\end{tabular}

% Mots-clés
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Mots-clés}
    &
    Intrapreneuriat, Négociation, Prise de parole, Relation Client, Rapport, Soutenance. % {\csname Rmotscles\CODE\endcsname}
    \\
\hline

\end{tabular}

